[NIBBA]其實連登有冇人鍾意pewdiepie

我個人好鍾意睇佢d片
但介紹親fd去睇
佢地一係話唔識
一係就話佢d片比細路仔睇

但自從16年尾開始pewdiepie痴左線
d片變到好鬼高質
做返自己
想講咩就講咩
成日諷刺youtube同d stupid trend
佢果種獨特既幽默感同氣質真係好吸引人
同埋其實佢幾靚仔

個人最鍾意既youtuber係pdp同h3h3
有冇同好

冇

好野就收番埋啦，益人做咩

做咩佢突然行痴線佬風格

ksi>pewdiepie

what a fucking nigga

因為佢真係痴撚左線
痴線程度可以參考1 million likes條片

話口未完
又即時出片串柒LP

佢不嬲唔妥班viner架啦 好似係

好多都唔妥
h3h3都拍過幾條片屌鳩d viner
但冇計
d外國細路鍾意睇
youtube歡迎佢地仲力捧佢地tim

舉例今年youtube rewind
明明jake paul又鬧事又上電視又dox post malone
全世界都憎佢
連disney都炒埋佢
咪一樣係rewind到佔好重戲份
LP同JP d disstrack drama真係細路先鍾意睇

本身有睇
但係去到jews 同nigger 單嘢之後就無睇了

Marzia

其實ksi都唔好得去邊

有一期成日扮ON9鳩叫之後冇睇了
之前果D真係笑撚到喊

Vanoss 個班最正

13年都已經睇緊

仲覺得低質左wo ching

就咁post段片 16秒
1個鐘都已經有十幾萬views
真係痴撚線
利申:無睇開

以前有睇佢打機片，後尾佢抑鬱嗰排（2016)啲片過於低質所以斷咗追，成日拍啲咩can this video get one million乜乜乜
到咗2017被逼害之後正式轉型做痴線佬啲片又正返，舉止痴線得嚟又諷刺時事得啜核，打機片少咗但係who fucking cares，睇佢評論時事唱鳩歌發噏風仲好睇

*拍拍* meme review *拍拍* meme review -> reviewing content
LWIAY -> asking for content
YLYL -> stealing content

而家呢3個系列都幾好笑

我覺得佢YLYL有排拍
佢成日提返happy wheel
佢九成會拍返咁多隻YLYL

點似乜鬼大j，on9 波子

只想要番以前嘅Smosh

絕對鐘意2017既PEW多過以前
以前D打機片有部分睇佢玩嚇到瀨屎係幾過癮
但係愈後期都愈睇得出佢唔係咁ENJOY,同好多反應都好OVER REACT變到唔好笑
反而WSJ單野之後佢開始放低左個包袱,係咁睇佢發癲好多都好好笑

呢個仲悲哀
睇住佢慢慢變質
變到而家不知所謂既地步
Anthony仲要比人逼走埋

係
其實做返自己咪幾好
輕輕鬆鬆咁拍片
以佢而家youtube既地位同賺返黎既錢
其實佢本身既性格仲有魅力啦

無計，Smosh個台大左已經變左間公司，寫D內容成日要驚唔夠PC唔夠Family Friendly

其實Anthony未走果陣，Smosh要玩到做Sketch Live已經失失地控

但唔顧題材隨時又好似Pewdiepie咁比舊式傳媒針對整死你

RESPECT WAMEN

好想睇scare pewdiepie season 2

佢之前玩Getting Over It真係痴撚咗線

宜家佢成個美欺咁樣

早幾年變兒童向之後冇睇好耐
最近recommend見到佢玩get over it變左痴線佬好正，又subscribe返
Christian channel

LWIAY 首歌好高質，bro army 好波
Pewdiepie subreddit 好撚好笑
睇左幾唔經唔覺買唔小mech

But pewds has no original content lol

BUT CAN YOU DO THIS？

The Chair Memes are hilarious

其實Youtube red 除左scare pewdiepie 仲有乜?
完全冇印象

H3h3同好+1 仲有idubbbz都好正 佢content cop屌班柒頭笑屎我

日日睇,練英文

Pewds H3h3 Philip defeanco 幫到我英文
另外好鐘意聽Joe Rogan Podcast

係
一定係睇英文字幕
台灣同香港字幕成日都譯錯

無留意開可唔可以講下咩事
有段時間多咗好多人就無睇
四五條片都可以無Anthony同lan

其實可以去睇番Anthony講自己點解走條片

走之前果排都睇到變左公司式經營、多線發展

已經做唔番以前兩個人玩戇鳩野又唔怕得罪人

咪話寧願離開做自己想做嘅題材好過

之前住Brighton見過pewdiepie

YT界清泉 自成一格

佢玩日本跑馬game果幾條片好撚好笑

delirious玩Friday the 13th好撚好笑

睇咗佢好多年 最愛嘅Youtuber

曾經晚晚睇

而家變左風格麻麻地

兩個人嗰陣好癲好正
到出咩smosh game嗰陣越黎越弱智，好低b就冇再睇

Vanoss 同delirious 玩Far Cry 全部都好好笑

佢個 fd 扮 mariza 果d笑撚死我

SMASH！！！

中學果陣好鍾意睇Smosh
我記得果時都仲未有Smosh Game
睇Anthony同Ian食下零食鳩up下已經覺得好好笑
果期佢地仲成日拎Anthony個emo hair同Ian個bieber頭黎笑

隔左幾年冇睇
近期見到Anthony無啦啦話走
睇埋佢講果段感想
再碌返Smosh近期既片
好大感慨。。。

想講
2017 pewds is the best pewds

瑞典笑波子

波子哥哥

呢條片勁經典 睇幾多次都係會笑到仆街

finding twitter question finding twitter question

抄jacksfilms 笑死 其實咁樣用viewers嘅content 都可以好好睇

嗰三條片
睇親都笑
Brad 依家好似淨係幫pewds 做editing

佢d editing好撚正

成日加字去串番pewds

We are the real pewdiepie

I love pewds. Watch his videos everyday despite the fact that he has no original content Ha

好奈冇睇pewdiepie, 估唔到變左痴線佬
不過比以前正常好多, 算係高質左
之前d鳩叫gameplay真係好無謂

仲記得第一段睇既係cry of fear嗰隻game
應該真係我睇既第一個Lets Play
嗰時真係成個系列追晒
每日放學就番屋企睇一段
後尾happy wheels出現覺得佢夾硬扮on9太煩停左一排
到少左打機多左啲咩friday with pewdiepie又開始追番
跟住WSJ單野簡直覺得佢係清泉
佢叫啲黑人舉牌單野雖然係踩界但係睇嗰時真係笑到仆街
啲Youtuber真係陪我大既好似淨番nigahiga同佢仲係咁正無乜點變質
有時都覺得Youtube既年代都開始過去
周圍都係呃views一係就商業化
無左以前嗰種真係想share for fun嗰種感覺

Death to all jews果下真心係過火左既
不過條片係好好笑
而且唔值得wsj咁樣針對法
h3h3 Ethan都係Jews
佢都拍片撐Pewdiepie

btw你地有冇睇h3h3同Pewdiepie拍果條collab片
Felix瘋狂抽自己水
笑到仆街

條片入面個MV

包尿片屙尿嗰啲片

反而另一個角度睇
佢咁樣做先證明個網站真係有錢洗得鬼推磨
5蚊美金可以令人做啲違背道德嘅人

唔覺唔覺就睇左佢幾年
由痴線佬轉型到近期輕鬆系都覺得好正
Smile sweet sister....

Skrattar du forlorar du!!! mannen!!!!!!!
第一次睇呢個Intro 真係笑到喊

did you laugh or did you lose

依家好少打機片
我就無睇了
最鐘意睇佢玩darksoul果d

成日話pews捉鳩咗佢老竇老母逼佢做嘢
btw而家淨係睇pews啲鳩噏片
打機片反而少睇咗
最近淨係睇過佢玩getting over it
睇打機我寧願轉台睇vanoss嗰班

Smile！
Sweet！
Sister！
Sadistic！
Surprise！
Service！

Hi im Jesus

An entertainer should entertain himself/herself before entertaining others. I think he is back on track now

Btw我都有睇h3h3，真係好撚屈，living meme黎

一dd 高質啦
you laugh you lose 同睇reddit comment果d好撚悶
同埋仆街YouTube 10分鐘政策令佢講野有時會不停重覆

呢個正
佢講Ethan bradberry果集笑死
殺人犯眼神果集

英文唔好 睇得好辛苦 所以睇左until dawn幾集就冇睇

Pewds 啲英文算好好聽
開埋CC 聽耐啲好快進步

BtW pewds is

睇佢打d小眾野多
佢d反應同埋剪片技巧幾好
唔算太over
睇佢玩果隻樽仔人用搥仔上太空好搞野

vanoss之前都有睇
佢地成班人打得好開心
知道vanoss係黃種人果刻有d意外
佢地幾個友仔完全體現打機無分種族
佢地初期都係剪d好笑位...但感覺係真心純粹d
成左名之後佢地有好多位都係特登on9俾觀眾睇就開始少少反感

btw有無人睇theRadBrad
佢講英文個tone好好聽
佢會盡量用自己方法搵晒d隱藏位or解支線
感覺好似自己打機咁
我自己睇佢打恐怖game多...因為自己唔敢打
佢玩晒walking dead 同佢睇住clem長大真係回憶來

我都睇少左佢D打機片
係有陣時見佢玩rage game就會睇
LP就好耐冇睇

第一次睇pewds 係the last of us gameplay
自此發覺睇人玩好過自己玩
跟住就好少打機

之前都有諗住開post問有冇fans
我好撚鍾情pdp呀!
打機永遠0死亡 以前第一次睇心諗點解打機咁屎都開youtube,之後先欣賞佢瘋狂嘗試

張櫈
佢成日打機冇黎正經
特別係恐怖game揾D野陪伴自己，好搞笑

成日諷刺youtube同d stupid trend
佢果種獨特既幽默感同氣質真係好吸引人

不能同意更多 ！！ 好好J

Timmy!!!!!!!

我果陣就係諗住睇佢黎學英文 但係覺得佢講得超快 所以放棄了

越睇越厭

fam squad
聖誕前訂左兩件merch 仲係集運度等緊運黎hk
講堅佢d merch好撚靚 係真係著得出街果種

睇AVGN 學得最快
avgn 唔爆粗果時 d 發音咬字好清楚

Hej Monika

Pewdiepie講英文快
但用字算簡單

h3h3 d用字有時都幾深
唔睇字幕唔係好睇得明

係呀
我望翻我有三件brofist
一件Edgar
聖誕又買左dabbing 件tee

撞衫？😂😂

Squad fam out

呢件無買
買左50m club 彩色版tee 同黑白版長袖
個棺材同隻袖個pew x die x pie好靚

Doki doki

我都唔知睇左幾多年了
我睇果時佢好似仲係意大利住
好鐘意睇佢玩heavy rain
同埋玩walking dead Lee死果度佢喊出黎都好深印象
但近排d game play條條片都個幾鐘真係睇唔到咁耐

新片好正

呢頭話自己幾憎clickbait
果頭就去搞個clickbait黎破50m訂閱

pewds 講野又正又靚仔(top 10 most handsome faces ) 仲有佢著衫taste都好特別

剩係睇非打機片

打機：達哥>pewdiepie
吹水：pewdiepie>達哥

打機片好多時都好造作，但係平時講嘢夠哂尖酸刻薄好鬼正

本身睇開達哥
但真係頂唔順
又廢又慢又唔聽日講
之前睇evil within 搞到要轉台睇番the redbrad
但啲人成日笑佢腦殘
我幾鐘意佢
I love you guys, let's do this!!

唔知連登有冇人睇soivetwomble

佢同女友結左婚未

識野

嗚
比你地搞到我都想買佢d merch
佢d merch一定好多人買
selling like a god church

我睇哂成個網都唔知幾錢運費，驚運費貴過件衫就無買了

You don't get the point then

個point係咩

用集運

自從佢講death to all jews同nigger先睇返佢

佢當時講過無論佢係youtube講咩都好
班主流傳媒都會柒唔切咁衝出黎加鹽加醋報導
結果一講delete channel d傳媒報到通晒天
後來佢只係del左個2nd channel
佢del台條片最尾就係放晒d 新聞cap圖出嚟個個headline都係pewds要del左個台 佢用意應該係想撚下班傳媒一鑊

前幾年一味鳩叫扮on9 仲有佢班小學雞fanbase 好撚cancer

但係1617年開始做返自己 再俾wsj搞一搞
睇返佢啲片覺得幾高質

自從franku走咗 佢同idubbbz變成最edgy最dank嘅youtuber

womble is a faggot

好撚正

結果今年俾班傳媒撚返轉頭

Vape Naysh Yall \/ /\

Wow, Ethan, great moves, keep it up

Pdp英文算易聽
講緊個accent
Ricegum嗰啲聽得好辛苦

傳統媒體好憎/酸pdw
pdw根本成為新舊媒體戰線,之前好多youtuber解釋過,家下成日 懶政治正確幾搞笑

Chris Chan Channel

好鍾意睇pewds
睇咗佢幾年 以前無聊果陣會睇佢啲打機片笑吓輕鬆吓
但近呢一年嚟嘅片真係極高質 我係日日追
佢次次講時事/笑9啲viners嘅片都好正
仲有其他系列好似YLYL/LWIAY/meme review都好好笑

好多年fans
題外話其實marzia啲好有心機剪

希望有一日佢地2個去香港旅行可以撞到佢地

似係佢自己想quit
邊個可以逼走佢

文化差異，睇唔明
睇開達叔

四五年前已經追緊
自己既興趣都好似隨佢d片轉
由打機到講時事

最辛苦就係2017年前半
d片好似唔係佢咁

但佢自從醒覺之後
就高質到傻左
屌左膠真係嘆為觀止
wamen, Trump, youtube...
全部topic真係佢話俾我知

respect whaaamen

very nice

因為unsub咗排有啲out of the loop
有冇巴打可以講下佢點解變咗痴線佬
係咪因為wsj定ni🅱️🅱️a單嘢
同埋見到樓上有巴打講佢有過抑鬱，究竟呢幾年佢發生咗咩事

剪片剪得好有心
幾好笑
不過出片次數唔頻密

質>量
量<質?

Meme review 好正

In Nov 2016, Pew posted this video.
In short, he felt too stressful and then decided to do what he likes.

之前pewdiepie串9ksi ksi話要告9佢，話自己d views多過佢

Womble is a faggot!

又笑logan paul

咪又係小學雞fans

而家變左瑞典版龍心

個logan paul真係好撚垃圾

pwede 幾時開始有D暴走風格

smosh真係好可惜

come for womble stay for cyanide

頂唔順啲鳩叫 真係細路仔先中意睇

oh yeah

呢排睇佢撚d viners 好撚正
尤其Paul 兄弟 真係無腦兼有人格問題

dab on u haters

HE SAID IT HYPERBRUH

From the SETUP TOUR clip
So Brad & Sive done the editing.
Michael (Romanian Slave) 係咪冇做喇
佢都幾好笑
有次鎖左佢入警車

好撚好笑

好想要佢部Giveaway
btw又有人claim左佢條setup tour片
搞到佢要reupload

Player/Michael/Pewdiepie's ex Romanian and now in Gronkh`s Team!

見michael twitter咁寫
應該過左檔

LWIAY 真係好好睇 本身啲memes 好笑 加埋佢啲reaction 真係 very nice
Meme review 講doki doki 唱 hey hey Monika 笑左我勁耐

我都想買Pewdiepie既merch
佢件dab kills hoodie同sqaud fam hoodie
好靚

有冇人知而家有冇得買

佢哋打機片好低質，反而玩嘢嗰啲片有意思好多

都唔係嘅，get over it同之前有個又係過唔到關嘅笑到我仆街
zero deaths

認真依家啲打機片冇咁好睇
係玩rage game先好笑啲
反而佢啲諷刺時弊嘅片好有point
respect waman!!!!

top ten most handsome man

唔係講笑
其實佢真係好靚仔

睇佢玩到痴左線真係勁好笑
好似以前pewduckpie 咁

淨係會睇佢D rage game lets play
嗰種rage睇到唔係扮出黎

Logan, welcome to the fam

[MEME REVIEW] 👏 👏

痴線嘅話睇返filthyfrank iDubbbz htb算啦

no more filthyfrank
only Joji here

H3h3 ETHAN 嗰日有片解釋佢做乜咁耐冇出片

估唔到佢都有depression
佢的確係彈起得太快太勁既

but can you do this

I d0nT tH!nK S0

新果條YLYL兩隻鴨係到can you do this笑撚到我
如果係其他人react 一定無咁好笑

佢係呢個meme既始祖
好笑度超絕up

有冇睇佢玩VRChat, d人一認到佢就 BUT CAN YOU DO THIS???

日日煲
少咗打機片高質好多

16年尾追左陣
不過英文差 有時無字幕未必睇得明

我呢個位笑到仆街

啲chair memes已經走火入魔
但都係好好笑

Is YouTube really worth it
又好突然好認真

佢認真既片都唔會過10分鐘

其實點解畀youtube限10分鐘

好似呢幾年有人發現咗Youtube嘅algorithm對於長過10分鐘嘅片有優勢
所以而家啲片多數拖長到10分零幾秒
不過pewds要認真時佢洗鬼理你

無理解錯既話 10分鐘或者以上會多啲錢？

可以咁講
之前Pewds有條片react to Sorsha笑鳩佢為左拉夠10分鐘最後果三十幾秒全部係thumbnail

Btw Bro fist

對上果條認真片做bro fist真係有啲感動
利申 13年開始睇佢

佢突然怕怕醜醜咁話要bro fist
唔係sister fister 唔係squad fam
我都小感動

長片先可以插多D廣告

Le why

From Reddit LMAO

chair meme可以玩幾耐

Hej hej monika

有無人好鍾意YLYL個片頭
smile sweet sister sxxxxxxx sxxxxxx

SMILE!
SWEET!
SISTER!
SADISTIC!
SURPRISE!
SERVICE!
SKRATTAR DU,
FORLORAR DU!

MANNENNNNNNNNNNN

我會跟住佢講 skrattar du forlorar du
有一次係嗌skrattar du forlorar du
然後細聲mennen 再clap
呢兩個intro好好笑

👏🏻👏🏻meme review
👏🏻👏🏻meme review

佢啲nice guy同埋mind blown 片笑到我仆街

笑到仆街

呢排佢係咁令自己笑 係咪好唔開心呀佢

5:46

4:17
BUT CAN YOU DO THIS? X 12

60M訂閱

咁撚快

60M

好鐘意佢 啲cringe 片

首歌又幾好聽

Pewdiepie有新Merch
btw Pewdiepie著白色果件影果張真係好型
可惜今次冇Hoodies

are you mad lad?
show me bobs and vegana

等緊佢出hoodie

佢今次出果兩件我都心動想買
但好似好薄身
肥仔表示會透lin
出hoodie就好

真心笑左
仲有得玩多陣

仲要白色同粉紅色

But can you do this

好蝦人著
上次果件黑色Hoodie好完美
但我miss左

我都miss 左

有冇巴打今次個merch會開團購？

今日片頭係認真？
下面好多comment話係講笑，但係我又唔覺

佢扮嬲啫 抄jacksfilm呢個笑話講左好耐
其實LWIAY整intro條友都特登抄YIAY
起初我都嚇親以為有咩事

有留言話佢地fd嚟，而且YIAY早過LWIAY

都好喎
睇下有乜
我鐘意短tee 多啲

真心膠

i like this one wor
開團購!

11.99USD Shipping Cost

佢兩條友玩野互串姐
FD底黎架

佢張凳

pews 呢期d 片都好高質，logan paul 出事之後佢就狀態回勇

屌 on9 好多pewds 細路fans 去左jack twitter 屌jack抄pewds
而家jack出左條片出黎解釋成個joke 搞到成個joke都好肉酸
唉 明明呢個joke幾好玩

樹大有枯枝，人多有白痴